香港政府連香港自己都可以污名化，就係唔俾人「污名化」武漢

足癬（俗稱香港腳）通常感染腳趾間的皮膚，可能出現水泡，或皮膚乾裂脫落的病徵，患處會十分痕癢。如處理不當，患處會演變成細菌性皮膚炎，有發膿的現象。

香港腳唔係世衛嘅正式名稱，港共一樣寫埋落去
總之自己都可以污名化
就係要奶共護主

唔叫得武肺，咁叫習肺囉